## Metodo de trabajo

Clonar (o hacer un Fork) el repositorio en tu servidor de vercionado git de preferencia (Bitbucket, Github, etc). Al finalizar enviar un mail con el link de descarga del mismo.

## Pasos para levantar el proyecto

Dentro del directorio del proyecto correr
* `npm i`
* `npm start`

Abrir un navegador en [http://localhost:3000](http://localhost:3000) y seguir los pasos.
